【邵家臻 · 囚權之路 - 監房地】 剪髮風雲

【邵家臻 · 囚權之路 - 監房地】
剪髮風雲
Dec 2, 2020

邵家臻
534 subscribers

堂堂一個政府機構，不知道是否輸了官司就發爛渣。長毛最近對懲教要求男囚犯剪髮違反性別歧視的官司終極勝訴，理論上懲教署應該要改著政策，但在胡英明署長的「英明」領導下，得出了男女齊剪髮的創意想法。到底是這位「英明」署長要玩鬥氣，還是毫不介意獄中出現騷亂甚至暴動？或許看看這位署長如何從當年喜靈洲暴動中逃過責任可見一班。

邵家臻 Social Media：
Facebook：
Instagram：
Youtube：

請贊助「邵家臻．囚權之路」Patreon，支持我們繼續囚權倡議及手足支援工作：